政府暗示每次遊行都會警黑合作

無黑警到元朗因爲去曬港島
明顯就喺講只要遊行就放黑社會咬人

啲記者根本就無人問過支那辦既事
佢哋每次回答就主動自己提

我一聽都覺得係呢個意思

即係話出黎遊行反而安全

香港人唔好再逃避武裝起義同以死相搏嘅覺悟

癡撚線
香港警民比率世界數一數二
就連一個黑警都無出現過
然後班黑社會一走
就幾車狗到場
班狗係咪港島趕黎架屌

又唔解決問題又想人唔再遊行
屌佢老母